伊亞昆達替黑手黨工作或囚6年

【體育】前意大利國腳射手伊亞昆達因為替黑手黨工作，被警方拘捕，有機會被判入獄6年。

意大利報章《米蘭體育報》指，意大利警方早前因為涉嫌為黑手黨工作，拘捕了147人，曾為意大利國家隊於2006年捧走世界盃的射手伊亞昆達（Vincenzo Iaquinta）亦是其中一人。

伊亞昆達被指為意大利4大犯罪集團之一的Ndrangheta工作，包括窩藏手槍、放高利貸、敲詐、製造假賬單；據知，38歲的他在球員生涯尾段開始犯案。要是罪名成立，伊亞昆達有機會被判入獄6年，而其父親亦被捕，而且罪名更重，面臨19年牢獄生涯。

伊亞昆達於烏甸尼斯成名，連續兩季轟入17球後，於2007年轉投祖雲達斯，2013年掛靴。這名高大射手曾為意大利上陣40次入6球，是2006年贏得世界盃冠軍的功臣，他於分組賽對加納入球。

好彩佢係足球員
啲糧應該夠佢過世

伊亞鳩達

當年winning揾佢屈頭槌一流

意假

trade司機都唔差

唔明白

一代快翼

有錢可能打得甩

以前玩winning都唔會用佢又唔快帶波又唔勁 用佢不如用查斯古特

我同個frd叫佢吹水基

一樣

講頂又唔勁，射波又普通，當年類似既人都勁過佢好多，基拿甸奴

意大利d人慢到嘔
點用
查古又係慢

yes好多人咁叫

意大利定意甲
意甲米蘭有卡卡軍刀都唔慢

基佬當年射波定頭搥升到96,97，好正，另一樣仲85+，已經贏哂遲熟走緊下坡既伊牙昆達

大恩個d慢到

意大利。。
基佬 大恩個d

伊亞昆達，FM勁屈
現實明明係廢鋒

恩沙加現實咁勁 係game唔會想用

過他，好的，進去了，亞昆達

查古攞到波都過唔到人
只可以禁區攞波

識玩緊係用韋利 屈身位

迪比加韋利